讀hd要做實習，真係on9事

太空人課程讀酒店管理
最後一個sem要去實習
名義上係學野實質係做廉價勞工
唔單止冇翻學都要交學費
仲日日睇上司面色做人
因為intern仔冇得辭職
所以要蝦都蝦我地先
人工又少做既野又多
要執頭執尾搬搬枱枱係基本啦
仲要一副老奉要你做甘
仲差過地底泥
食食下飯都可以叫你做野
俾著係翻pt/ft我真係翻枱走人囉
男人老狗要個女trainee搬野
一日仲要搬幾十次
然後話因為你高高大大
心諗真係diu你啦
有咩事暈低左你負責咩

讀HD就真係on9啦

點解唔讀大學

如果靚女應該唔會

讀大學啊ma...

樓主應該好豬下

一睇樓豬篇文就知佢係實力派啦

冇人叫你讀酒店

死肥婆唔叫你唔通叫個靚女做

甘你老母
抵你做太空人啦 繼續做狗啦撚樣